深夜簡單1q題 唔好秒我

從前有一隻熊 佢向南行咗10米 再向東行10米 然後向北行10米返到開始嘅地方

咁隻熊係咩顏色？

希望唔好比人秒 隨時開估

西式熊

白色

屌你 連解釋

西紅柿

唔識

點解

邊到係開始嘅地方都唔色熊

因為佢行撚錯仲以為自己返到開始嘅地方

No

劉夢熊

Sick熊

因為佢病撚左

啡色，因為佢係懶懶熊，根本冇撚行過

唔色

因為佢唔識

有創意 但唔係

笑咗 唔係

自由式

因為冇人管

紅色

因為Red

顏色呀

花色

因為隻熊唔識 花識

............. 條題目你架喎,問人點解

其實係惠英紅

唔係呢個答案呀嘛

肉色

因為冇行西
西係肉色嘅

隻熊一開始個地方係行完30米嘅西邊

有熊有西有始

紫色 因為外星人唔會唱歌

白色
因為阿伯先識

分色

因為佢同我地一齊解緊條Iq題

黑色嘅熊

諗清楚啲先啦

唔識

大家都唔識

佢係返返去原本嘅地方

一隻色

紅色 因為熊色

左右熊南綠

所以係綠色

咁係咩色

黑色
因為反西，一定係牛肺西，所以黑色

咁熊貓咪紅色

蝶式 因為周圍撲

熊歡喜

白色 因為佢係北極熊

有創意 但問你顏色呀

花色
因為花識溜冰

熊係熊色

紅色 北極紅

你又知佢係？

白色
因為咁行法會返原點只會係北極出現
所以係北極熊

熊色
因為小明跑得好快

唔色

因為真係唔識

Arm？

白色
因為如果要向南行10米
再向東行10米
再向北行10米就可以返原點既話
代表就熊當時身處於北極點上面
所以佢係一隻北極熊
白色

佢冇行返向西咁點返去原本個位

Arm 係手臂

打完一大輪之後發現已經有人答左

諗下點做到

秒

唔係搶答題

東極先會咁都返到原位

東極熊

極紅

好紅嘅紅色

乜鳩

肩係膊頭

Hand係手？

巴打讀geog?

紅本熊

其實隻熊應該冇返到原位反而向東行咗10米

日系女孩？

系你老母

書is a book

冇人色

吾你老母

幾時開估

Is你老母

有人色

邊個色

熊可以有咩色黑、白、灰、啡、黑白？

有人鳩撞到未？

樓主色盲？

on9 10m 10m既等腰直角三角形條斜邊又係10m？

綠色

色盲都見到個隻色

係球面上面行呀

唔係紅咩

Non Euclidean geometry

面有難色

中學未教人地唔識掛

紅色

因為熊好大隻 成為左英雄
所以本來既色就係紅色
英雄本色

我都唔知咩嚟

創意滿分

岩唔岩

見到呢個答案我真係面有難色

佢向南行之後去東行，點解佢向北行可以番到原本到?唔係仲要向西行多10米咩

藍色

諗下佢點做到嘅

開估未

開咗

開估啦

有乜嘢可以另一隻懶熊行咁遠嘅距離
只有色可以
至於點解返返原點
就係因為佢被人當狗公咁釣

所以係 急色

答案係……？

開咗啦 唔估想知答案就碌上去啦

以你推斷 應該係小西灣個隻色

白色啦 easy

面有難色？

好多年前聽過

點解？

有巴打答咗 唔係

咁多年，我淨係知隻熊係北極熊所以係白色，今日終於知點解係北極熊

係休色 行咁多都攰啦

30米咋喎大佬

隻熊明明要向西行先返到原點
但而家佢聲稱已經返到
可以咁橫行霸道扭曲事實指鹿為馬
佢一定係中國黎
所以，佢係熊貓，佢係黑白色

真係白色？

白色 因為佢白內障鳩行先行到番原點

好感動 聽到都眼濕濕

見你咁有創意 當你啱一半啦

即係答案係白色?

係呀

真係

做咩負評我 答案明明好合理

花色 因為花識溜冰

紅色
因為佢發緊紅樓夢先可以行翻去原點

英式 因為英式卓球

單吊東 同埋紅中

所以係字一色

像佢沒來過沒去過

依題幾好

樓主唔止色盲 仲九唔塔八

得一隻色

所以係

清一色？

我講野有文有路

巴打識野

清一隻咩色先得架

樓主係咩色？

冇色

因為得單字一個Sick

病撚左

清一色

唔好淨係話有人啱 就算有人解釋左都唔該你自己解釋一次個答案 睇到一頭霧水

利申 已知答案同點解

屌 咁南都做到咁嘅效果啦

以為答啱嘅巴打已經講得好清楚

你諗清楚先

啪定手先

好清楚喇

你讀drama嘅？

如果佢喺南極又點樣踏出第一步呢

我讀阻架嫁

南極點樣向南行

等邊而且內角仲要每隻都係直角 邊長10米好似對於地球呢個scale完全唔significant喎

波係圓嘅

我究竟睇緊啲乜

咁北極熊咪又可以向北行

明左 但唔服

如果得10米向東行應該做唔到個曲面
係隻熊既角度應該係平面咁行

平面設計

題目話向南

只係10米太短令曲面唔明顯

比較想知當隻熊企正北極果點 佢既南邊唔係應該係腳底咩

地球唔係正球體黎

Benz熊

因為夠曬on9

咁即係點呀 求解 無乜數底

佢自轉一圈見到嘅所有方向都係南

如果距離改大d 我服 實際幾多要搵學過既人答啦
因為地球太大你個10米比隻熊企係北極，佢都好似係平面咁。佢行既距離未足夠大去可以當地球係圓。講到1999，即係你幻想一粒塵係個足球上面，跟你既描述去移動，但係距離改做一粒塵既大小。咁應該都係返唔到原點。

撚色，因為無西

但係一個球體（當地球係啦）無論縮到幾細 都冇可能係球體上面搵到一個平面 粒塵黐住個足球嚟郁 佢就一定係球面上面移動 我都1999

變咗學術post

呢題叫1q題？地理題呀

都需要1q嘅

灰色，因為佢係灰熊

唔一定要equator
好似係

勁

叻

咁即係係北極真係可以畫到個等邊10米內角全部直角既三角形？

[/quote]
[/quote]

我明你意思。但係你而家企係街都feel唔到你企係個球體上面。因為你比起地球既scale 太細，所以只能應覺到平面。如果你跟描述咁，係返唔到原點。至於你話隻熊返到原點，係得，因為你係地球個視覺睇。如果你套用熊既視覺，佢真係行10米，係做唔到東同北。因為要做到返原點佢行既角度要改變。
其實只係拎個放大鏡放到好大，咁你睇個球體既曲面就好似平面咁。

其實唔係好明你講咩 你意思係隻熊唔可以exactly轉到方向？

題目裏面隻熊路徑至少係兩個直角加等邊10米三角形 呢個係有可能嘅
但第三個角係咪直角就唔清楚 要搵數學專家答你

意思應該係東南西北唔一定要直角，總之北極嗰點一定係北邊

點解唔係好色？？ 南北抵消左。 咁個東呢？ 仲唔係一路向西

過去色(式)囉，咁簡單

做乜莖

冇抵消

黑色

因為佢副Amani 比人打爆左
所以認唔到路

負評你係因為連邊個係答案都講得唔清楚 原來' '可以清晰表示正確答案 學到野啦我

過兩日答你 考final

比次機會呀大佬